Описание проекта
Компьютерная эпизодная игра “Secrets of Glossdale”

Цель: разработать игру

Задачи: узнать про гейм-дизайн и производство игр; сделать игру с помощью движка Unity. Реализовать следующие элементы игры: взаимодействие с нпс (неигровыми персонажами), смена времени суток в игре, автосохранение, меню игры.

Команда:
Колесник Полина: @Polina456 
Роль: Разработка функциональной части (взаимодействие объектов друг с другом; создание меню; перемещение персонажа по локациям)
Шабалина Анна: @Anna357
Роль: Разработка визуальной части (создание персонажей, фонов, внутриигровых видео; проработка игрового мира (карты мира); музыкальное сопровождение)

Календарь: До середины марта ознакомиться с используемой средой разработки. 
Первый этап: создание персонажей, проработка сюжета, начало работы с игровым пространством (закончить к концу марта). 
Второй этап: отрисовка локаций, доработка игровых уровней (закончить от середины до конца апреля). 
Третий этап: проработка взаимодействий между персонажем и объектами, полное завершение поставленных задач, мелкие визуальные доработки.

Примененное ПО: Unity (среда разработки), Aseprite (инструмент для работы с визуальной частью).

Краткое описание: Жанр создаваемой игры: инди с элементами хоррора. По задумке главный герой приезжает спустя долгое время в Глоссдейл (Glossdale) в старинный семейный дом, с целью отдохнуть от городской суеты и вернуть в дом былой уют. Изначально герой легко справляется с поставленной задачей, при этом успевая знакомиться с новыми соседями и наслаждаться своим отдыхом. Однако, не все так хорошо, ведь чем больше времени проходит, тем больше странностей он замечает. И теперь ему предстоит разобраться в том, что происходит в этом с виду уютном городке, куда постепенно исчезает доброжелательность новых знакомых и какие еще тайны своей семьи он обнаружит и раскроет ли…

11:21 19.03.2022
